[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2657)

宜家就3連,,食屎啦

辛苦哂

屈入波咪刷

rb

維拉10.5大

愛滋入多粒先

和緊換鍾斯 力保不失

褲鹹拍硬檔整3隻角嚟

下次我派錢要玩IQ題

爱斯3.5大
曼3.5大
一個300

屈福特和
頭5抽1派100

唔追分扲得1分有撚用咩

我了

Lm

求獌紅咗仲勁，武球王入波，富咸W

LM

我

lm

又得

中遊大戰作客唔洗輸算係咁啦

我下次試下先

Ok

斬到咁lkk仲 乜撚 屌柒佢啦

曼

因為有機會派唔出

第二下咁都唔試下射

買左五萬屈福盤 中左派錢

Lm
Mememememe please

加油

狼快入多粒

屈俾多2c

求派 我輸到pk

Me

屈入波要停角啦

獌上場輸2:1 今場1:1 有進步

屈仔！！

3:1

唔信正氣屈 走去買垃圾獌

布魯日可否贏?

可惜 有明路唔行

狼獌 -7cccccc

屈仔又一盤王

曼同愛斯請奇蹟贏波

巴塞刷啦

係咪聽左邊d專業分析信獌真係贏到

屈仔可憐我，刷2角

20分鐘奇蹟7角+狼入波

rb入未

曼刷下

冇 但知道同靴9同路就輸半當贏

20分鐘奇蹟6角+狼入波

曼c

49000停停先

屈仔-1c

一早見到條傻閪係咁話爭前四 狼要踢足總杯就知咩事

屈贏仲刷想點

愛滋佬絕殺

求獌贏波

巴20分鐘5c 45分鐘都係5

逃生補飛算啦

里昂 1-1 雷恩

講真 咁易分析倒 個個賭仔都識贏錢
莊家派錢咩

愛滋絕殺未

布仔

屈福特 4-1 富咸

屈仔癲左

屈4:1咁正氣

多得佢呢d人馬會先有生意

真係差曼

RB1:0

屈正氣到仆街

想買曼NG

全部上盤都叫糊 得獌收皮

富咸3-1 果陣已經無心踢了
篤定降班

屈仔上哂力

曼聯啱啱好9角完派一百蚊一個

十抽一

踢起左個勢

屈繼續ng?

狠goal!!!!!!!!!

狼糕

我狼

曼輸埋

49000輸埋
兩隊踢聯賽盃都上哂力

食屎啦屌你老母曼

屌你老母曼聯

條後防柒到

獌被雙殺

見到史摩寧個頭就燥

狼win派錢？

米杜士堡比我驗半個腦ok?

比多球狼仔

狼隊

屌你老母成晚剩係買左一場波
3k曼聯

黃潛追得和將會係一個完美既晚上

用手

史摩寧 鍾斯 楊格 三個弱智人士

狼 曼 求鳩其一邊入多粒啦

ccccc曼

曼聯9角好啦

10分鐘奇蹟5角😭😭

史波零老烏

有巴打3X1愛滋差1C

今晚英超黃衫贏

RB快入

屈人寺刷到

狼曼 10分鐘奇蹟5角

屈d角多到

屈人寺角大派錢到

RB

半場1角無留意 掛住睇曼

獌反cup我跳樓

狼3.5b

反杯派一

里昂

妓女goallllll

果陣6.5b冇買到

5.5 買左注

6.5 3倍入左

買左巴塞12.5b

角gogogo

曼 3.5b
3x1 差你呀
一係追和 一係俾人入啦

狼3-1派

/_\

斷曼 慘死

狼 快入

狼曼 5分鐘奇蹟5角

曼聯GG

半1全11？ cls

RB反擊快入

曼刷多3角 3角好啦

今晚爽 馬體奇蹟串盤再睇獌輸

屈繼續刷繼續攻

3-1派200

lm！

集氣 3.5b

狼曼唔係7C都冇啊

差祖記

3-1 2-2

獌比多一角ok?

曼補幾多？

2-2 快

我6.5b

巴塞生性頂住唔好和

7c

7c goal
7.5 準備

Good

補時奇蹟4c

比多2角好啦

補？

絕殺角又黎

屈仔比多角

花式送角

thx ddg

盲人足球隊米杜士堡 含撚啦

快3.5b

8c就完美

抽我

屌你老味場波真係好撚好笑
獌班後衛撚鳩ddg
係咁花式回傳幫ddg拉筋

9最完美

RB打個反擊啦

11才完美

邊有可能丫

曼又差d派膠... cls

smalling買左好多狼隊

成班炸彈
仲廢過車

屌你老母臭閪獌 快d追和啦

快啲3.5b

狼 中楣

中柱...

佢擺完烏龍之後 啲回傳淆撚到

細細力湯埋去就得啦

3.5b

8C

8c

3.5B

巴塞贏波抽一派100！
好簡單既願望黎架

Rb

我屌fb

rb 1-1

曼 8C
奇蹟7.5B

絕殺角

+油

屌49000輸臨尾都要爆一角

奇蹟8c

絕殺球

連加特交返右邊好過啦

成場最差

屌你rb

lmm

點賭 全部下盤

波都控唔撚到條廢柴

yeah

成場唔知做緊乜

維拉2:2

2:2巴

2:1 Man U ft 8c

巴塞

屌你RB

我開波前買左10.5
7.5 3.4倍補左下

維拉利爾 2-2 巴塞隆拿

上半場有條友瘋狂gel巴塞

屌巴

魔性澎拜

買左祖2.5大 屌你老母

話撚左巴一定贏唔到

屌老母最後10秒俾人追和

有無手足跟左

巴入返未

疤全部空難斷腳死

和緊波就刷啦

唔洗輸仲贏幾舊 屌你老母仲想點

50分鐘咋啵

你老母 全部下盤
祖記你輸撚埋呀笨
得嗰半格

90分鐘都贏唔到架啦

刷ccccccccc

祖狗

疤一定和

祖個場比多角？

角大唔派點買

祖全格

又冇美斯 死撚硬

祖GOAL

一定守到完場

0:2

萬7同幾舊，我屌你老母

祖正氣

我祖20

買吾到9.5大

巴塞-7c想死

GOALLLLLLL

祖 one more

蛆！

巴唔係無左美斯就唔識踢波呀嗎
快撚d同去2:3佢地

今日反高潮 最閪果d就開到上盤
祖，馬體

怪就怪自己買讓和囉

全格派ME OK?

巴上

巴

祖再入

個角大被人打到

里昂12碼

3倍幾咁易中咩

維巴?

祖再入啦屌

夠皮啦

Kean 場場有波入

祖2:0 角係咪凍過水

屌你啦 2.5大呀

維拉巴塞刷

12.5

7.5？ 可以叫下

完來係達史特根判斷錯誤

買左幾角

祖俾多1c

巴9.5BBBBBB?

入多球先好刷角

想派錢都咁難
巴

巴塞唔攻了

下次避祖鈀巴啦

美斯黎了

美斯準備出場

祖8c

美斯出黎散下步幫莊家吸下飛咋

屌你老母祖狗唔入比人入啦

祖比多c

雷恩2:3

2：3雷閪

雷閪咁勁

巴 2:3未

3:2

中

3：2

中左

笑死巴

巴2:3左

如髮條7頭出黎未

痴撚線
0:2果時反cup幾多倍

有料

有排潛

好似有越

3:4到我裸跑呀屌佢老母

5萬屈盤巴呢

無美c有無差甘遠

OH 包左

反cup 20倍

有d越位

出左

記得和波9倍

咁少

左閘包左 啲啲都無

疤2:0果陣有冇人話贏得太易 冇興奮感

切爾達同黃潛唔通集體上岸

無過百倍

過關3*1臨尾輸rb

有人話傻先買下盤

客其他心郁

淨係見倒有人瘋狂gel同笑鳩班下盤撚

劇本黎 邊有咁好賺

反cup 16倍咋

瘋狂鞭屍

巴反cup派100

燈走埋個上盤

黃潛

以為冇買dum春 原來咁多場都閪 得祖同馬體正氣

加油啦

里昂追和ok?

馬體祖雲冇買走去買巴

追左2次

+1

其實呢3隊真係任佢地踢 d積分差咁遠
可以提早收league

唔差在追多次

買左馬體 屌足90分鐘 跟住米堡輸返

3.24 no goal

冰晒角

角都冇想點

巴塞西甲冠軍 早幾個禮拜外國派左彩了

手拎10.5b 12.5b

一講即有真乖

差d4:2

重注左12.5補唔番

可能主其他多過客其他

巴0:2個陣被反cup幾多倍

買左晏就全北，同巴塞ge手足心情點

全北就唔知，買巴塞可以問如髮

仲有20分鐘 應該唔洗輸掛

信念

仲有阿爾克馬爾

想買5 2

訓過龍冇買到 但避到一場避唔到第二場

買左4:4了

主客和其他

疤同獌一齊留力歐聯 究竟邊隊會贏

護級之力150%全開

696

又唔撚刷c

唔刷點追

加油巴

黃潛ng

尾關巴

馬會睇小巴塞？客勝仲有7倍幾

唉

15分鐘

恥笑獌ok? 放過疤

快啲表演nba入波

美斯救世界未

疤
最尾10mins入啦

下場巴塞可以allin了

冇c

42

4:2

做乜9

4:2
買左都覺得好笑

黃潛屌穿盤

假

可以訓先，唔想睇完場

比返粒面子球巴塞算啦

我究竟睇緊嘜撚嘢

卡叔助攻

穿盤

卡蘇拿果下

維拉讓半一穿盤了

痴線屌屌屌
巴反cup派1000添

美斯10分鐘入3粒

疤有心留力打下體會同獌？

hi如髮在嗎？

下場啦巴打

依個劇本勁過全北

都唔會咁輸啦

落後都唔抵角 抵撚死

派？

。。。。

一齊追擊ok?

想派比如髮

如髮ching

點都冠軍架啦 送下分姐 荒下體爬到頭咩

好彩買左3串4

比巴害9死

髮哥你係唔係度阿

我串左ac rb 巴...

曼果種癈

4:6 派

42 好勁

西班牙傳媒報道，巴塞隆拿上仗作客再贏皇家馬德里之後，在西甲聯賽領先馬德里體育會7分，拋離皇馬多達12分，不少專家都認為西甲冠軍已成巴塞囊中物，更有博彩公司決定提前派彩，押注巴塞奪冠幸運兒經已勝出。

上個月派撚埋彩

4:6 抽一個派100000

個球證黃撚哂疤狗啲人

追和都偷笑

d職乞cd rom都訓哂

巴入一球又得 兩球又得

戰神卡 ready

反杯巴黎咩

準備4-5

今場係咁派卡

自己買仲好啦

比多90分鐘入唔入到4球

其潛紅 巴要反cup了

12碼？

河床定696?

禁區邊fk

黃潛要比人cup了

4:3 主其他

入球4：2 角球5：2
啟示？

4-3

美斯一開始唔上陣應該係收到風今場要送分廢事出黎柒

買得切

真係主其他

美斯嬲豬

如髮反cup收錢

有罰球即刻買ng果然掂

3.幾倍冇買到

要扮廢 好難

二百幾張卡完左場啦

5 注 9.5s gel得

梅西入多一球和其他啦

44都係下盤全格

44派100 2個

13.5s

完啦

我買完就入

ME

4:4

4-4

44

反cup

反cup please

哇屌

和其他

4:5埋佢得唔得

黃潛慘

認真少少就入兩球

。。

護級3分變1分

92分鐘馬會都未封盤真係好鬼
但補唔切

ft44 8c

哇 和其他
中

痴線波

最快派我呀

撚賭仔

戰神卡無敵

主客和其他咪食硬

全北汽車加持

下半場6張黃一張紅又換人補3分鐘

開到咪係

癲過全北

有人咁買就抵佢中 初盤都200倍

費事補太多主隊冇分拎

上一場4:4 蘇超成為一時佳話
唔知仲有冇巴打記得

球證買左和，一到目標就停

全北升級班

5-5 黎

版

一晚輸10k

計埋你幫我抽多個thanks

Cls

記錯
淨係記得和其他

莊家禁屌

4:2果陣買和其他有幾多倍？

阿德一定得！
我金句

18

補時英超真係均真好多

86' 18倍和

我買嘅時候係6 16 6倍
仲要小注50

都係果句 如髮casheddddd

買細個個jump未

髮哥呢

越追越輸

多謝巴打！！

幫我抽埋呀thankss

係咪有錢派 我頭兩個Lm

簡一個？
#604 阿德一定得巴打

狗會真係仆街嚟
見紅完同大波著綠格 諗住買客第7球 轉賠率 跟住封盤 入完第7球 想買和 又轉賠封盤
點玩

抽我啦

抽啦 公平少少 我唔想開電腦

人地係話抽呀唔係揀呀
你抽獎個表app都唔show出黎

中咪封你
唔中咪秒接納

美斯開角球

客七 @2.7入到
之後就封到完場

巴塞真係好要面子

大波臨尾個下綠撚到

成日都係咁

一生人三次巴打

狗會獨市 玩到我地皮反埋都仲得

對唔住我以為話簡

lm重抽

係巴塞無主力 對面後防無壓力就放膽攻
巴塞到後尾先急到賴屎

多謝巴打

仲要load緊嗰陣冇得取消
有時等得耐唔撚柒想買又唔撚到我地揀
最仆街係成日買細波細角load緊嗰陣入左波唔撚封盤秒accept
屌你 幾十蚊都要咁搶

我果3k比巴hea走左

大佬 榜首輸比護級隊
再加美斯嬲豬

馬會咁狗仲賭
呢度夾錢做莊啦 再申請埋賭牌 fit

2.5x 開始買
買到2.7先入到
最高見到客7過3倍
但轉頭就紅牌封到完場

我都係100中44波強炸

巴塞9角?

岩岩改

無啦啦半隊食黃牌
全隊都嬲啦

咁都諗到 叻

我見最後8角既

好彩我入9.5S

最後1角1入

有人話熄data 唔知得唔得

Thanks

假撚到

唔得架 會照accept 試過

輸剩3k

買錯嗰吓即熄就得
遲兩三秒就睇運啦

一陣3k all in一場 邊場 認真

nigga u

巴塞嗰場唔係8個角咩

絕殺9c? 真心？

咩黎

9角 9.5s冇錢派？

角球未派

又唔知等幾耐

唔中果d秒接受

我禁完即熄app都受左我

0615有無心水

信巴甲果兩隊 其他不了

買巴甲主場狗

曼同巴一野輸左我5k

發達邦專阻人發達 -3k

8角

無理智了 要3k 一野推

手足定少少

真 慢慢贏好過一下輸

一下輸5k

定唔到 615求其簡場

500/1000 一口推下仲好 你咁衝動益左馬會

輸5k

賭錢最緊要係心態
贏一次就好彩 長賭要靠技術

3x4
0615
和
讓和
讓和 100蚊注 中哂都收返6k
針左都係400

南美波買半和

買完 早抖

1.45

彭美拉斯串國民 100%

波特諾果場兩隊爭小組首名，咁睇好上盤？

認真要簡了

彭美拉斯啦

彭美啦

要咗聖傻西半和

最後買唔落手...理智叫我冷靜d

冷靜才會贏

求其買10蚊7串1跟住訓覺發個好夢

但輸左5k重傷

0830買咩好

南美波 古惑多
瞓夠等今晚啦

訓唔著喇

一齊入波係咩原理？

無買波最後3k 唔知訓邊場好

多數心急想追數 訓身果注都會

平注玩啦 大注好易出事

就係大注左5k輸左 得番3k

買馬

琴晚weak左 職乞失敗

穌B坐正就連輸兩個盤

蜜穴期已過 簽已約

㩒出黎食餐放題先啦

全主

尋日又屠殺賭仔

睇錯

淨係我狼都回晒血啦

彭美拉斯對家 goal

聖羅真係主場狗黎

巴甲一哥

彭美都輸波 唔識賭了

狼又劫富濟貧

聖傻閪嗰場5粒有3粒og 假到

彭美反cup ok?

mola

彭美仆街死啦屌你老母

國民和波

彭美班廢鳩拎去餵巴西龜未

和都和唔到

巴甲哥讓平半高水

好彩..最後3k無推落彭美..但0830要出手了

叫唔好急

8點買得

0830買咩好想串

絕啦 國民隊

單頭，梅格fg

諗緊500重推 定3000all in
我3k推到8k用左兩星期好耐嫁

都幾勁

叫咗你all in聖羅倫

都好耐下=,=

dllm 斷彭美拉西
執少少

一齊all啦屌
用左兩日1k上6k 今日得返1k

一直忍 輸左就縮 贏左就平注 一日剩係幾場
但屌尋日心雄 諗住巴曼生性重注左

仲有無水

仲有冇 即刻all in 輸埋戒一排

千其唔好all in, 小注上，我一星期多dd用600上左3k,就係全部200至300上

有無過來人教下點冷靜黎賭 依家feel到自己好想贏番果5k

淨買盤？有冇玩即場

0830睇到有個盤又係到引人買

過來人就係all in 埋呢3k 之後豬埋
成個人就會冷靜哂

小保加有無同路

有d刺激

睇喜馬拉雅星

體育會今次黎料

其實我一開始自己就係好多時唔泠靜，下下1k,2k咁去,連本都輸埋
而家小注玩，輸左個心冇咁傷，同計落重贏得多過以前

半大，fg,同即場

死獌狗屌你老母
2×1哂撚左漢堡高水

?

南美2埸上盤 高路＋1

yes

8點30全大

邊個？

26場 讓和

體育會對家

今日D波多到

帕拉尼又係到引人搏上盤
小保加同佢2班波黎
坐底半格

己買小保加+0.5

有眼光 一陣屌打主爽

青年 小仆街

戒賭

我由上星期本身贏咗11k左右 而家倒輸20幾k 頭先1k all in過關博懵啦 唔得就真係要停啦

日日都有球賭
咁急做乜
輸晒咪又諗入錢再賭
有幾何真係停倒

輸哂 都係買10蚊過癮算

一定要冷靜 衝動係魔鬼 你見我個名都知衰啦

梅格刷柱

我輸左5k屌

8：30 全大

小保加 啪啪啪

老實講，尋晚場屈仔擺明送錢，我都控制到只係買200注

贏咪送錢 輸咪引主

咪係，尋晚好多人買富咸，唔少得過屈

小保加大船？

大唔大都啟航啦

你唔好咁講呀
你知啲獌狗仔好唔理智咖啦
乜撚都唔理剩係識感情注

次次都有人話護級球隊惡過狗
結果護級球隊變死狗

我好夠膽講，富咸而隊波，我由開季hi左後，就feel 到買大基本好小死，對家win都有80%

巴塞on9

護級？成隊其實夾緊點踢下季英冠

快啲入波啦

有信心咪大注d 囉
好多時係預左輸都要賭先痴線

買左利馬大波

要驗腦了

大波死哂

戇鳩 入波未呀

小保加差啲入

買大波要驗腦

半大派5k

全北 川迪1.68

自由盃會唔會3場都0：0呀

阿美，出面盤多數讓緊一球

琴日架車都係

半和聯

小保加咁打法遲早俾人入

小仆街輸埋

失咗

10

1:0

小保加個種廢 屌你老母

已被入

傻鳩小保加

小保加叫小仆街算啦

小保加大船

過關 入球大細
4X5 星期二 26 柏利斯天奴 (主) 對 利馬聯 (客)
細 [2.5 球] @ 1.82
星期二 27 梅格 (主) 對 青年體育會 (客)
細 [2.5 球] @ 1.45
星期二 28 帕拉尼恩斯 (主) 對 小保加 (客)
細 [2.5 球] @ 1.46
星期二 29 基多天主教大學 (主) 對 高路高路 (客)
細 [2.5 球] @ 1.52 $10

$50.00

入晒波

清你烏鴉口

梅格未

小保加 我屌你全家
立即同我追和！好似疤狗咁追

屌講事實姐

你地自己睇吓直播
睇吓保加踢得有幾閪

買左小保加要驗腦了

梅格半場整粒先啦

唔好講全北

樂觀啲咁睇啦
保加通常下半場會醒
應該追和到嘅

一定追唔到

吾洗急！仲有下半場，迫和收半格

fg cashed anyway

第25場 -0.5 高水 真係唔應該買

半細3串1

小保加 gogogo

慶南原本都係一定追唔到

柏利斯天奴 456 plz

澳盤開到咁 好難追到

主
主

想要迪祖 有冇同路

好怕阿美打假

小仆街 青年 神奇更衣室

阿美好波

梅格半0全3

45分鐘 先3/12
大波已死

高路高路

利馬紅

我記得點解我買上盤了
馬會開盤多左半格，我買個陣其他都係開0.5盤，係馬會開-0.5/-1 食多半格水
見主客和1.7倍 同讓球-0.5/-1 就買了

柏斯入多兩粒ok?

呢啲波搏全大不如期期荷乙半大全餐

小保加你訓醒未

有d道理

4x1差小保加 是咪豬得

小仆街點呀

小保豬多球ok?

一起身就見漢堡贏錢

未起身都見全北收錢

韓假

小保加快撚D和先
即埸係咁落都唔入

飛機盃

帕拉gel

下半場真係踢緊！？

帕拉

拎真飛gel啦係就 得把口

小保加 我真係屌你老母

帕拉gogogo

4場8半雙

2:0小仆街

小保加02

大仆街

真係gel了

兩場一齊2:0

雙雙雙雙

斷小保加 屌

巴拉2-0

高路高路嗰邊快啲入多幾球

真係賭乜輸乜

要驗腦了 柏利半主同梅格大波 選擇左大波

小保加我屌你老母

單數果d隊唔該是旦一面入多粒

下盤威力係勁
atm 祖 屈 3隊上盤其他下盤

屌 3x1差青體仆街

小保加比人456啦屌你老母

小保加

最後3k 小保加我屌你老母臭西

梅格生性

高路高路快手比人cup

屌你老母，全開主

自由盃 = 主場盃
屌

小仆街 青年 針

你有無block我咖而家
想jer你感情注wor 驚你見唔到

真係唔應該買高水引盤 小保加

Diu 你老母臭西小保加

晨早流流又flirt黎flirt去 死基佬

小仆街

集氣阿美2.5b

大到派一個100

屌你個閪 梅格入埋又多場主盤

Jer人全北就大大聲
我jer佢獌狗感情注佢又當無到

盃賽主場龍

梅格3球到頭5抽1

姐係你地位俾靴仔更加低 自我檢討下

人地都慘死就算啦

高路高路快啲每人多粒

WTF